有冇人日本買過醫鼻鼾貼

有冇人日本買過醫鼻鼾貼

邊款有用

我屋企人都有買
一樣咁撚嘈

男朋友勁大鼻鼾 我買左耳塞塞住自己算

咁大鑊， 佢用邊隻